今晚要ot既人

我諗你都係留係公司訓啦